
                      Una película un poco destartalada, con mucho barullo de la cuál no saqué ninguna conclusión, ni siquiera de la forma de trabajar de la mafia, que se supone que era el objetivo. A la hora de la producción, creo que tenía muchas altibajos en los sonidos,  demasiado estridentes y un mal enfoque de la cámara, que a veces me mareaba un poco, aunque no sé si esto era un efecto buscado. Se me hizo muy pesada y un poco larga, los personajes no me parecían creíbles, posiblemente por aquello de no ser profesionales, pero en otras no se nota tanto. En definitiva, que no me gustó, salí de la sala con una mala sensación, no por la historia que cuenta, sino porque creo que la película pretendía aclarar cosas sobre la mafia italiana y no aclara nada.
        
            